Canvas function description:
(由上至下由左至右說明)


*  筆刷 ：在畫布上用滑鼠自由作畫

*  橡皮擦：自由清除畫布上內容

*  打字：先用滑鼠點選位置，再輸入英文文字

*  Redo：復原下一步畫布內容

*  Undo：復原上一步畫布畫面

*  畫直線：用滑鼠點選決定起點終點以拉出直線

*  畫圓圈：拉出直線，以此直線為直徑畫出圓形(點選filled shape畫出實心圖形)

*  畫三角形：拉出直線，以此直線的y軸差為高，畫出等腰三角形(點選filled shape畫出實心圖形)

*  畫長方形：拉出直線，以此直線為對角線畫出長方形(點選filled shape畫出實心圖形)

*  下載圖片：下載當前畫布至裝置內

*  上傳圖片：點選圖片佈滿整個畫布

*  清空畫布：Reset canvas

*  筆刷控制：挑選筆刷/橡皮擦/圖形的顏色及大小

*  文字控制：挑選文字的字體大小及字型

*  Icon image credit: https://www.flaticon.com/          